集中五大訴求

五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

自推 要多d人睇到

自推

無野好講

我要見律師

聚焦返,其他唔搞住

冇野講

推 個d乜撚野武漢關香港閪事

見律師！

我唔會簽
我要律師名單
我要口供副本

100分！

Bonus: 我唔舒服要睇醫生

推佢上去

我

推，唔可以停

無

野

講

推上去！